中共話五四運動係做運動

如果以咁嘅道理
五四=運動
六四=露營
612=燒烤

日軍侵華 = 加速中國現代化？

中日交流活動

Tokyo hot一播出 世界沒有了仇恨